Master of Arts in School Guidance and counselling 點睇？

Master of Arts in School Guidance and counselling - CUHK

or

Master of Social Science (Counselling) - HKU